{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036306",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광양 호텔 디바인"
    },
    "text": "ホテルディバインは、お客様の品格を一層高めるプレミアム空間を提供しています。 そして当ホテルは光陽の中心に位置しており交通アクセスが容易です。 光陽ポスコ産業団地までは車で5分、ホームプラス光陽店までは車で1分、あるいは徒歩3分の距離に位置しています。 また光陽中馬バスターミナルまでは車で3分、李舜臣大橋までは徒歩1分の距離にあり交通の利用に便利です。 その他にも光陽CCパブリックは車で7分、加陽山は車で10分、李舜臣大橋グルメタウンは車で2分の距離です。 これらすべての利点を満足させることができるホテルディバインで、より快適で楽しい時間を過ごすことができます。 ホテルディバインは、リーズナブルな価格で質の高いホテル サービスを提供するために努力しています。 リラックスして楽しく時間を過ごせるようにしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルディバインはどのようなプレミアム空間を提供していますか？",
            "answer": "ホテルディバインはお客様の品格を一層高めるプレミアム空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルディバインの位置はどこですか？",
            "answer": "当ホテルは光陽の中心に位置しており交通アクセスが容易です。"
        },
        {
            "question": "ホテルディバインから光陽ポスコ産業団地までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "光陽ポスコ産業団地までは車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルディバインからホームプラス光陽店までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホームプラス光陽店までは車で1分、あるいは徒歩3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルディバインから光陽中馬バスターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "光陽中馬バスターミナルまでは車で3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルディバインから李舜臣大橋までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "李舜臣大橋までは徒歩1分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルディバインから光陽CCパブリックまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "光陽CCパブリックまでは車で7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルディバインから加陽山までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "加陽山までは車で10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルディバインから李舜臣大橋グルメタウンまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "李舜臣大橋グルメタウンまでは車で2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルディバインではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ホテルディバインはリーズナブルな価格で質の高いホテルサービスを提供するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルディバインでの滞在は快適ですか？",
            "answer": "ホテルディバインではリラックスして楽しく時間を過ごせるようにしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 465
    }
}